朋友姓徐 佢老婆生個仔出黎叫咩花名好

朋友叫我比意見
各位巴打有冇搞笑創意啲嘅建議比我搵下靈感

徐綿江

庫

徐衫富

又黎呢d 懶好笑既po

徐縁

徐步高

便

無懶好笑
真心問

徐仔

你姓咩？

徐一刀

徐佳恆

徐法好

我姓陳 叫